《男孩像你》定《奇洛李維斯回信》？

兩首都係薛凱琪出道早期嘅代表作
兩首都出自黃偉文手筆
兩首旋律都相當唔錯

雖然題材完全唔同，但好多時我聽一首都會諗起另一首
大家鍾意邊首多啲？

男孩像你
奇洛李維斯回信

XBF

兩首都好少女
我自己鍾意後者多啲 尤其係知道黃偉文個同學寫信俾Madonna之後 覺得首歌多咗種無論知唔知結果都想努力爭取嘅盼望 都幾浪漫

XBF 完勝

首歌最美中不足係獨唱
其實我覺得wyman寫嗰陣係expect合唱歌嚟
尤其是「F小姐，真感激妳為我每天也寄信」嗰段
應該係男仔唱會好啲
俾fi唱好似嘥咗呢段詞

後尾搵咗郭富城補錄一段仔
但嗰個version完全hit唔到

郭富城version都hit過

問題係aaron 同奇洛李維斯
真係格格不入

應該搵返周爸唱

甜蜜蜜

我本身都覺得搵周國賢係最fit
但諗諗吓又覺得冇理由搵個新人演keanu

呢首後少少 但都好正

講起fi出道早期啲歌
其實我最最最鍾意係拒絕畢彼特
好撚好聽
但好似係side track嚟

一定係樓梯轉角

同期我鍾意下次下次多啲

天國的微笑
趕
水
XBF

小黑與我ok?

佢有首歌叫尋找獨角獸
我覺得幾特別

一聽啲回憶出曬嚟

哥本哈根的另一個我

Fi d歌一聽就好似返左十年前 佢好多歌都係wyman寫 給十年後的我好正

886
1234

jeng

南瓜車都好正

有年now tv買咗泰國套《再見，流浪犬》
賣廣告嗰陣 佢地會播小黑與我
成件事好match，睇廣告都覺得好感動

鴨兒果套主題曲

彩舞芭蕾個故仔好黑暗

唔知邊首添

不過記得佢嗰陣幫一套卡通片唱主題曲
叫Zentrix 都幾好聽

重點係套動畫係香港製作
好似叫時空冒險記

有無人中意水

趕

字花
甜蜜蜜

別太遲 又十年後至想 快樂嗎

別再爭 統統給你 被瓜分的我嫌棄

樓梯轉角+1
嗰陣時嘅張家誠仲瘋狂出星夢罐頭歌

頭幾隻碟真係好正
係連side track都好聽
去到甜蜜蜜叮叮車嗰期，啲歌個feel唔同晒

回憶出哂黎
除非我沒有動人成份 何必怕沒有交出初吻
看著時間過 但唯有我在尋遍每位路人...

就算麥當哪 明白我勇敢
上台去承受你麥當娜一吻

始終嗰陣同公司+Aaron係天王巨星+佢真係K先生
其實點都match過周國腎
算係咁啦,嗰陣華納見首歌紅左搵自己公司最大牌嗰個歌手嚟谷呢個新人
不過嗰陣都唔會拎呢個版本嚟聽

移民既歌黃偉文真黃

MV仲有未爆紅好pure嘅彭于晏

如果聽男孩像你live嘅話前奏一起應該會起哂雞皮
Btw,下次下次都好正
反而playlist無奇洛李維斯回信

男孩像你前奏真係起雞皮

然後壓低把聲唱
男孩們………送花

小峽谷1234其實聽落又唔差，
獨角獸果隻歌路就開始唔同

其實入左太陽都有好幾隻好聽
週末畫報快得黎好爽
點水蜻蜓，諸葛亮都幾好聽

要是宇宙每顆星都可擁抱在臂彎

正

算其中一首最好聽

AGA早幾日先出咗呢個post

Fiona仲未有人埋單

佢把聲真係好sweet

最近你愉快嗎計劃去滑雪嗎
Funnygirl依隻碟我個陣有買

作曲係張家誠
即係呢幾年寫哂全部tbb罐頭歌嗰條友

我幾鐘意dear fiona, 雖然係日本歌改篇